{
  "Image Helper": "圖片助手",
  "Tools for image manipulations": "用於圖片操作的工具",
  "Image to Base64": "圖片轉為 Base64",
  "Get image metadata": "獲取圖片元數據",
  "Crop an image": "裁剪圖片",
  "Rotate an image": "旋轉圖片",
  "Resize an image": "調整圖片尺寸",
  "Compresses an image": "壓縮圖片",
  "Converts an image to an url-like Base64 string": "將圖片轉換為 URL 樣式的 Base64 字串",
  "Gets metadata from an image": "從圖片中獲取元數據",
  "Crops an image": "裁剪圖片",
  "Rotates an image": "旋轉圖片",
  "Resizes an image": "調整圖片尺寸",
  "Image": "圖片",
  "Override mime type": "覆蓋 MIME 類型",
  "Left": "左",
  "Top": "頂部",
  "Width": "寬度",
  "Height": "高度",
  "Result File Name": "結果文件名稱",
  "Degree": "度",
  "Maintain aspect ratio for height": "維持高度的縱橫比",
  "Quality": "品質",
  "Format": "格式",
  "The image to convert": "要轉換的圖片",
  "The mime type to use when converting the image. In case you want to override the default mime type. Example image/png": "轉換圖片時使用的 MIME 類型。如需覆蓋默認 MIME 類型，舉例：image/png",
  "Specifies the horizontal position, indicating where the cropping starts from the left side of the image.": "指定水平位置，指示從圖片左側開始裁剪的位置。",
  "Represents the vertical position, indicating the starting point from the top of the image.": "表示垂直位置，指示從圖片頂部的起始點。",
  "Determines the horizontal size of the cropped area.": "確定裁剪區域的水平尺寸。",
  "Determines the vertical size of the cropped area.": "確定裁剪區域的垂直尺寸。",
  "Specifies the output file name for the cropped image (without extension).": "指定裁剪圖片的輸出文件名（不含擴展名）。",
  "Specifies the degree of clockwise rotation applied to the image.": "指定圖片應用的順時針旋轉度數。",
  "Specifies the output file name for the result image (without extension).": "指定結果圖片的輸出文件名（不含擴展名）。",
  "Specifies the width of the image.": "指定圖片的寬度。",
  "Specifies the height of the image.": "指定圖片的高度。",
  "Specifies the quality of the image after compression (0-100).": "指定壓縮後圖片的品質（0-100）。",
  "Specifies the format of the image after compression.": "指定壓縮後圖片的格式。",
  "90°": "90°",
  "180°": "180°",
  "270°": "270°",
  "High Quality": "高品質",
  "Lossy Quality": "有損品質",
  "JPG": "JPG",
  "PNG": "PNG"
}